AA 入 自願醫保邊間好？

會幫全家(兩大一細買)，完全唔識，其實係咪有 family plan?

不過肯定會買靈活計劃，標準計劃 42 萬有起事上黎夠撚用

自己上網對比下，我係agent 我講實有bias，我實話自己果間好。

個人plan，依家全家買有discount

Manulife agent ，有興趣可以聯繫下，出d plan比你睇下

AXA 一定唔會買

點解aa唔係度出d資料比其他想睇既人一齊睇
係都要tg,驚人地平過你好過你？

........因為每個人買靈活醫保嘅組合都不一樣，年齡性別，價錢及discount 都不一樣好難放上黎

真架，好難claim？ 我係其他公司agent ，但有份medical ，意外 喺AXA.......果時透過hsbc 買，見唔係好多錢無cut

你比基本資料我
兩個大人幾多歲有冇食煙 細路仔幾大
幫你睇吓點樣組合會最平同索償方面紀錄都良好嘅公司
其實一樣可以標準計劃+ top up就可以，保障額度都足夠
同埋都可以考慮bupa togather + top up /ssm，因為你係家庭形式可以三個人分享75萬保額，可以做到出院免找數。同埋多出來費用部份都可以由top up/ssm 去cover到
其實只要將三方面計算個保費就可以比較到
係保障範圍方面睇你點樣選擇再幫你去睇呢個保障夠唔夠，同埋你自己覺得點樣

謝！
2 大 32+ 31 不吸煙
1 小 當2歲

過去10年都係 bupa 冇索償，冇已知疾病

Manulife 的

靈活計劃 ，普通房+超額保障

32 爸爸 3975一年（未扣優惠）
31 媽媽 4491一年（未扣優惠）
2 BB（男） 3840一年（未扣優惠）

如果覺得不夠可以再把超額部分升級為特級保障和轉做半私家房

保險狗 死全家